其實正常女仔鍾唔鍾意條仔講爛gag?

同上

睇心情啦

咁如果佢唔開心,我講爛gag氹佢笑呢?

睇你講成點

睇樣

唔鍾意

@中大笑話王

小講怡情，大講濕9

睇彩數啦